「神秘學」三日內令你愛的人愛上你，宇宙神秘既力量

一天男孩和女孩吵架了。
他不再對她說"我愛你"，當然她也不再對他說"我也是。
一天晚上，他們談到了分手的事，背對背睡下了。半夜，天上打雷了。
第一聲雷響時，他醒了，下意識地猛地用雙手去捂她的耳朵，才發現不知何時他又擁著她。
雷聲緊接著炸假裝什麼也沒發生，他想她還愛我，不然她不會流下滿天愛的最高境界是經得起平淡的流年。
世界上最美的木乃伊,這是一個古老的符咒，請在收到次消息後發給三個論壇。
等發完後看看三天內就能得到心愛的人。不發的話你將有黴運一個月